我有我去爆四為何你要避

啱啱考完一科
灰左
我都係想過三姐
而家連pass都成問題

我有我去爆四 為何你要避
其實你損失不菲 今天就來告訴你
曾預了天空花園給我們在遊戲
還預了伸出手板 好等你來出出氣

我有我去愛你 為何你要避
其實你損失不菲 怎麼會沒人勸慰你
被愛是福氣 未估到手信煩到你
莫非你古怪脾氣 渴望說對不起
單身女人都妒忌

有無人接

無